［遍地開花] 有班空少空姐嚟同連登大和解，有嘢想講

致香港人們

我們是生於斯長於斯的香港空中服務員，希望以信件文字提醒香港人，挺身而出，與我們並肩守護長根於心那最美的風景——我們的香港。

自送中惡法始，恐怖的風雨驟臨海港。於陰影之下，執政者政治暴力，制度腐敗、警方使用過度武力、官商鄉警黑相互勾結的陰影長埋港人心底。法治、公義、民主、自由被高官與建制小人逐步斷送，我們願意和平，卻是政府不願回應我們的和平。我們願意委身，以絕食者之姿態向特首叩問，卻是政府以漠視處之。

別無選擇下，香港人無可奈何，苦無退路。承著五人生命之重，只能反撲，卻受盡以執法之名發放的摧淚彈、橡膠子彈、布袋彈以及黑社會暴力的折磨。

平日上班，總以香港自豪，穿起制服，成為了旅客到港的第一印象，向他們介紹香港的所有美好，欣賞他們那期盼香港的表情，是上班最快樂的事情。現在的我，不論在機上，在外埠，卻反被這些旅人所憂，他們時刻慰問、憂心，並聲援香港人繼續爭取，外地的空服不再逗留，失去了人的依戀，東方之珠黯然慘淡。

每當一想像惡法一旦通過，一國兩制一旦失效，這些曾經響往香港的人，應往何處尋覓腦海中最美的香港？這個由官黑相衛，滿口謊言的政府管理的地方，要如何取信於來自世界各地的旅人？一旦喪失名為自由的基石，這個由極權、建制與地方勢力把玩於手中的昇平假象，還會有人願意踏破萬里而來，細細賞之、愛之？

每次升升降降，長途短途，即使遊遍各地，看盡繁花，香港仍然是我們的根，我們的家，這一片海港，將生生世世，是我們最親密的歸途。願港人力起香港，勿以眼前的小利斷送世代自由，勿以白色恐怖而懼之怯之，勿以漁港小民妄自菲薄，我們先是有了飛翔的勇氣，便有騰空而起之力，翺翔天際之胸襟，我們屬於天空，同時屬於自由。

我欲承風而起，不計千山萬水，只為自由之故，願君亦如是。

嗱，委任證

#weconnect

仲有委任證繼續黎緊

有北半球

好文筆

暫時放底無杯麵提供既仇恨

空中服務員

多食無益，施主回頭是岸

幾時南半球

各位空姐, 我以後坐飛機會行去gallery拎野飲架喇

全部係大因航

加油

想瘋狂同空姐connect

Pushhhh

仲有飛機餐好難食嘅仇恨

廚叉咁多警嫂

試下上機搵個黎問，可能有機

Support

我宣佈香港從今以後再冇飛雞

加油呀！726見

其實同波仔無分別架，雪凍翻熱架炸！

識個反送中hx空姐

其實睇邊到出餐

推

Crew都有唔少老公做狗
不過反送中係大多數

CX幾時再吹雞上街

曼谷上餐有保證

唔再叫你地飛雞喇

遍地開花

Connected

香港冇飛雞 得空姐

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

幫政府遍地開花！

我要同黑絲空姐瘋狂connect

Push

有西無西都請受小弟一拜!!!

weconnect

好多空姐呀

空姐

空姐都同連登仔connect

空姐夠唔夠膽 係飛機吊7d 大陸客先

手字幾靚

試下問佢邊條界好

岩岩今日屌完啦

We Connected

通常叫佢地坐返低姐，然後問下佢睇唔睇蘋果日報

空姐connect

支持

啲字好靚

係咪真係一人淨係可以食一個？

無架 最多見過客食左六個之後嘔

笑到仆街

係

利申機場伙食佬

726見呀！！！！

世紀大和解

We connect
We are Hong Kong

借位 順手幫推 麻煩幫幫手

【越洋幫拖】喺美國嘅香港人想收集警暴證據交畀美國警察同議員

we connect

革命成功再清算係班臭雞

國泰港龍成鳩日屌

CX好多都反送中

以後坐飛機唔食杯麵都得

暫時唔叫你因航先

國泰

喂呀 都話大和解咯

空服怕咩開名撐

繼續委任證啦喂

唔好意思!!
後日0726就係機場集會!!!
機場有無數外國旅客!!!
係對外發出香港嘅SOS求救訊號嘅大好機會!!!
一定要搞大佢!!!
宜家一齊推↓↓↓

[ 7.26 機場 ] 星期五放工入機場!!!

❲0726機場❳ 多國語言 發動全球文宣

[繼續開花] 到我地機師做野喇

上個禮拜坐國泰新加坡翻黎
一上機個空姐派橙汁比隔離位
點知成杯倒左落我條褲到成個水塘咁
個空姐驚到仆街不停講對唔住
又不停遞紙巾我接接下發覺點解濕紙巾黎既
我就知道佢真心好淆

我由頭到尾一句都無鬧無西佢面
呢個幾兩個月以黎我每日都失眠
出trip做野都諗住香港既事
而空姐空少係最敢發聲既一群

之後唔知係咪佢淆底調左去其他排serve
我本來諗住同佢講笑介唔介意比多杯橙汁我

到時見！

咪再受d警犬溝啦

不受傷
不被捕
一個都不能少

Off topic啲字好靚

香港人日程表提醒事項
[更正] 7月26 香港國際機場集會

「長期置頂」727元朗反鄉黑遊行終極攻略

【拒做標題黨】有關元朗路線時間！全民同我入嚟！

警黑合作，香港政權真面目
(超級Backup台)(721)上環+元朗

(721)上環+元朗backup片

【元朗黑夜】目前最完整時序，出現「神秘一小時」！

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

再po多次先

涼住冷氣示威
唔係唔去呀嘛？！

齊上齊落

香港人加油！

最尾兩段睇到眼濕濕
每次飛返黎香港都有一種好強烈我愛香港既感動

會唔會派黑絲比前線義士

光復香港 時代革命

邊條界係咩意思?

Hello 幾時係國泰城一齊sign in

====
7.26 機場約定你！和你飛！

我欲承風而起，不計千山萬水，只為自由之故，願君亦如是。

搵日2 man cart呀同事！

====
7.26 機場約定你！和你飛！

仆街，it狗乜都冇得show

不了 國泰城太遠
Between 7.26見！

粟米肉粒to Hong Kong

====
7.26 機場約定你！和你飛！
[ 7.26 機場 ] 星期五放工入機場!!!

❲0726機場❳ 多國語言 發動全球文宣

次次都吊

各位手足 7.26 機場見

其實真係好臭 我勸大家唔好諗

====
7.26 機場約定你！和你飛！
[ 7.26 機場 ] 星期五放工入機場!!!

❲0726機場❳ 多國語言 發動全球文宣

空姐好多警嫂

屌你

呢句真！

====
7.26 機場約定你！和你飛！
[ 7.26 機場 ] 星期五放工入機場!!!

❲0726機場❳ 多國語言 發動全球文宣

你睇下樓樓上個名會明
利申：講緊頭髮分開咩界

====
7.26 機場約定你！和你飛！
[ 7.26 機場 ] 星期五放工入機場!!!

❲0726機場❳ 多國語言 發動全球文宣

邊個空姐有黑警男朋友既 都係飛雞
其他例外

有個國泰空姐好似jisoo

感動

我冇嘢講

對唔住呀陳生

寫得好

多謝你哋

條 bar key 咁整個扣好快爛

屌細力啲咁多位巴絲 雖然係HX 但入面真係有好多同事係前線衝 都係同路人

不過岩岩quit撚左 擁抱美資

嗱 我話你聽我唔係

我愛你

人地果bar點整關你咩事

良心乘客！

====
7.26 機場約定你！和你飛！
[ 7.26 機場 ] 星期五放工入機場!!!

❲0726機場❳ 多國語言 發動全球文宣

<—本身想畫佢haha
See you on 726

我女朋友而家係outport
佢sl過無數咁多次 次次衝都仲前過我 佢簡直就係我女神

多謝你

樓豬幾幽默

推！

pish

小薯留名

以後唔會叫杯麵

想要絲襪
補hp補mp一流

空姐哥哥

超好文彩！！ 佩服！

呢位手足識貨！

其實坐飛機有班客仲幽默啦 鐘意開衣櫃門搵廁所

有冇係咁幫你抹乾水塘

絲打文筆幾好......好好j
有無機會上你......上你班機？

唔該同事！咁我去收baby bassinet

====
7.26 機場約定你！和你飛！
[ 7.26 機場 ] 星期五放工入機場!!!

❲0726機場❳ 多國語言 發動全球文宣

Ig?

多謝空姐空少

有無諗過你食杯麵香醒左我呀

BTW岩岩 整紫證真係好煩

你上機大叫 我係SevenJai
我會黎相認

====
7.26 機場約定你！和你飛！
[ 7.26 機場 ] 星期五放工入機場!!!

❲0726機場❳ 多國語言 發動全球文宣

屌你真係好撚好笑

杯麵啲水係咪勁核突

空姐們以後靜係j你地唔叫你地飛雞

HX
衝前線
勇武派

最慘我本來唔係坐果個位
係有一家大細想聚翻一齊坐
我一枝弓無乜所謂就調左
所以真陳生應該無事

空中服務員咁好文釆

We Connect

以後上機淨係飲清水，唔叫咖啡朱古力飲啦

多食無益，施主食素是岸

輸出革命前線

推 支持

自己帶水，飛機水好污糟架！
你諗下個水缸一年唔洗一次

我平時點忍得都好
都係好易會即刻”屌”一聲
不過果日真係無

因為我一定記得69之後當大家叫發起罷工
係邊d組織最先企出黎

到時見！！

為香港出力好人有好報！無call！

====
7.26 機場約定你！和你飛！
[ 7.26 機場 ] 星期五放工入機場!!!

❲0726機場❳ 多國語言 發動全球文宣

雖則hx 但穫穫發夢都最前線

提

唔准你咁對自己呀！！！
帶水樽，gate口 refill啦

====
7.26 機場約定你！和你飛！
[ 7.26 機場 ] 星期五放工入機場!!!

❲0726機場❳ 多國語言 發動全球文宣

佢我覺得佢有一秒驚到想幫我抹
不過可能驚比人話多樣性騷擾

照殺

高手雲集呀
真正乜9都有

另類J圖post

我點睇佢個bar key 關你咩事

唔好意思借一借位
728中上環遊行！！
元朗重要，上環同樣重要

。
。
728上環公海 -
channel -
文宣 -

都唔會比你屌
我要瘋狂connect空姐絲
黑絲摟屌裙

收皮啦

幫手留言支持
[遍地開花]！！！到我地一班NGO發聲啦！！！！！！！

1

商務以上既餐係咪都一樣

文筆非常好。

一9撚7樣

好感動

空姐做任何野我都支持

字比較醜sorry

早喺612已經有唔少空中服務員投身FA行列

屋企人冇ac 幫po
回應五大訴求呀！！！！！！！！

同事加油！
7月26號 機場見！

代貼

睇到個名想同你飛返轉2man cart

====
7.26 機場約定你！和你飛！
[ 7.26 機場 ] 星期五放工入機場!!!

❲0726機場❳ 多國語言 發動全球文宣

遍地開花 大家加油
唔好再叫我地做飛雞得唔得先

咁呢個都唔算係佢哋嘅錯嚟嘅

點解要大和解？

[代友post]

支持樓主!!! 堅持5大訴求!!!

巴打要食杯麵即管開聲

放係腳上面影是常識吧
btw 留言支持

唔....睇到一半,腦海中浮現出AV情節.....

BTW, 香港人加油！

黑c 淫腳

坐我機有杯麵放題
7.26 和你飛

經常

班班機都屌咁滯

親手調杯凍奶茶俾各位巴打飲又點話

Cx張towelette乜7都抹得乾淨，幾好用
可能驚你件衫會留漬

大多數空姐是靚女 --> 原來連登有咁多空姐 --> 連登有靚女

臺媒：網民暴動了！

我成日係飛機自家製ice latte
好彩so far無同k lexung飛

咁都有好多唔係嘅

好多空少空姐

因航

我同佢飛過

空姐
空少

請受小弟一拜
多謝你地

We do not serve ice coffee

但佢真人真係幾靚

====
7.26 機場約定你！和你飛！
[ 7.26 機場 ] 星期五放工入機場!!!

❲0726機場❳ 多國語言 發動全球文宣

好！

唔好意思，阻阻大家

努力爭取嘅係嗰啲因為721好嬲但同時好驚嘅人
支持大家一齊行落去
話俾大家聽，想以後都唔駛驚就要一齊行出嚟

HX人 too
巴定絲

絲

有無因航巴打

係咪近排飛過LA

喺呢邊再po 香港人加油

一視同仁，其實好多都好有熱誠

今晚最後一發委任證，聽日返早

時間無多，
幫手推翻機場集會行動post上熱門
機場就係重要嘅命脈，
發揮和理非最大影響力，
到時就有bargaining power!!!!

遍地開花，可以向外國旅客宣揚香港嘅運動。派多國語言嘅宣傳。

星星之火可燎原

但如果引發到罷工
少人上貨同行李
空運減慢
減怛機倉清理
冇人維修飛機
唔夠人手指揮航空交通，
泊位費成本每秒鐘

所帶來既嘅
係世界性影響
到時各國都要理
係衝擊所達唔到

對準弱點 發揮和理非最強影響力

一齊入機場嘆冷氣[/orange][/size=5]

Link:

勁呀

====
7.26 機場約定你！和你飛！
[ 7.26 機場 ] 星期五放工入機場!!!

❲0726機場❳ 多國語言 發動全球文宣

我著住黑西褲唔怕
係濕透先最難搞
成程機橙汁醃腸

借位代友po順手幫推 麻煩幫幫手

[連儂牆遍地開花] 珀斯撚同我入嚟!!!!!!

Operate 171, 133 嘅crew麻煩幫手留意manage下Perth連儂牆，果度係幾位同事嘅心血

空姐都唔夠尊敬，要嗌你地空中服務員！

想幫你含

想同空少做愛

je[img]
支持

呼籲各位同行係outport帶物資返黎
outport買野方便

代貼！

空姐 正呀

繼續呀，多謝你地，香港人加油

對住佢我port咗sick

我個人同字都唔靚，得個心靚，香港人加油

你估因航又少咩😎

jp

唔好對我有幻想 我男人黎
我地從來冇企過係政府果邊

上次佢call out 其實飛落又無咩 係瘋狂打落黎姐

7.26有冇杯麵提供？

呢樣真

Po埋呢邊！！

唔好意思借一借位
開槍喎唔係唔理啊嘛
728中上環遊行！！
元朗重要，上環同樣重要

728上環公海 -
channel -
文宣 -

你入面真空？

空姐我愛你

我地一班遠在中東既空姐都每日睇住香港新聞，雖然幫到既唔多，我地都盡量每日同crew同客講香港發生咩事，盡量share，亦都有好多人會主動關心香港咩事。

之前Gphone俾人拉左，一個Dominican republic 既instructor 問我香港發生緊咩事，點解個政府要咁樣對d後生仔，連一個係地球另一邊既人早係幾年前都咁關心香港，仲有咩理由做港豬。

香港人加油

Free Hong Kong

絲打手指好靚
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

其實空中服務員係一份有好多機會吊柒大陸客嘅行業，歡迎有志者加入

國泰呢度

多謝晒空姐空少

由612開始
我就對你哋改觀晒
同埋好撚尊重你哋
不過我都係習慣咗叫你哋飛雞
對唔住
但今次真係冇惡意
純粹習慣
希望你哋明白

多謝你地

代frd po

太古國泰航空

掛起咗件uniform
唔好咁多幻想

push

咁咪改下口囉屌你
幾多同事行出黎前線做勇武派
係外地都幫手做文宣街站
同外國人解釋香港發生緊咩事
仲飛雞
雞你老母咩
話你on9驚你嬲

唔洗同個on9 認真

空姐好撚做狗嘅老婆，俾狗屌，希望今次之前可以一洗前風

委任證
大家巴絲打
得閒搭我地機咪入黎打個招呼囉😎

好文采

不枉我成日J你地

以後既日子都會支持你地

睇到我起雞皮
多謝你地

發夢見

以後會買國泰機票

點解唔見我果張

睇咗咁多篇聲明
呢篇真係寫得最好多謝你地

邊位係空少

726和你飛！

次次都屌班生蕃

726 機場集結

（代frd po）

光復香港 時代革命 726機場見

曲線讚自己靚，呢招高啵

佢地係專業既航空服務人員

726 和你飛

多謝

士氣+100

識一堆反送中空姐

今日屌完一家三口，個細路係座位除褲用膠杯痾尿，但佢個位行兩步就係廁所

好正

十卜
利申：因航小薯

係咪負責航空塔？

入黎推推

說好了的帝國陸軍呢？

726見喇各位浦開機場嘅人士
btw啱啱落地即刻過嚟撐場有無地方可以寄住啲行李先

雖然hx菇會俾人秋後算帳，但其實好多菇都同緊你地一齊發夢又企得好前，大家齊上齊落啦7月26同27約定你

加油呀大家

代友post

係得做黑警既成日無膽攞唔到出黎比人睇架姐

香港人加油

字幾靚

空中女神weconnect

點解飛機入面會有衣櫃

數定一袋headset有幾多個先好上機

掛啲DM外套

光復香港

同空姐connect

班支那狗大陸學生幾乎將人類智慧文明推到最低處

OK，解已和。

(呀，應該係解已和定和已解定係點？)

生氣的小薯上

推 空姐世界第一

推 多謝你地

不是警嫂，不是飛機
weconnect

打錯字
我想打 不是飛雞

朋友無ac
代po

一齊加油
就算飛到邊
依然心繫香港
支持住呀大家！

係手上搶翻回來應該由連登仔保護

727 和理優
不入村 不開波
對家郁手會還拖

[文宣圖集] 727 光 復 元 朗 !!!! 唔好再搞錯728 !!!!!!

代po，非本人。
佢仲叫大家Be Water。
「黎明前嘅黑暗，係至撚黑暗嘅。
真係好黑暗，但係黎明即將會來臨。」

我承諾以後派餐無choice 都唔會再屌空姐

I love 空姐 空少

你要多多都比你😉暗號我無野講

我地同黑警唔同
我地係專業㗎

點樣先揾到個空姐女友

有陣時因爲唔係香港 而無得去發夢會好嬲自己。但兄弟爬山 各自努力, 所以每次飛都會同日本crew傾計 講下香港到底發生咩事 (不過日本後生個堆都唔係好睇新聞) 有時有外國客知道我哋係香港人仲會叫我地加油

7.26 機場見

輕輕一pish
出境無帶紅證喺身唔知可以去邊擺低啲嘢再過嚟
利申 番開貨運區 機場唔熟路
btw 邊個負皮我

借屋企人account post

HX小薯上

大和解

726機場見吧

最新一疊委任證上線啦

有空姐睇

====
7.26 機場約定你！和你飛！
[ 7.26 機場 ] 星期五放工入機場!!!

❲0726機場❳ 多國語言 發動全球文宣

0
0

靚文宣不能只有我看到，我無嘢講。

====
7.26 機場約定你！和你飛！
[ 7.26 機場 ] 星期五放工入機場!!!

❲0726機場❳ 多國語言 發動全球文宣

0
0

最新一緝有無你個張呀絲打？
如果through TG係另一份聯合聲明呀
係到貼左委任證既空姐空少們都可以去個邊交委任證星期五朝早截呀!!!!

====
7.26 機場約定你！和你飛！
[ 7.26 機場 ] 星期五放工入機場!!!

❲0726機場❳ 多國語言 發動全球文宣

0
0

樓豬都想問

弱弱一問 TG有無LINK

有架 幫大家掛西裝褸

雖然唔係航空界
但日日都係機場返工
26號見

小弟係機場巴士站見過你
認得個公仔
利伸 飛機螺絲批佬

最尾個張呢帶上面銀色個個香港加油係唔係pin嚟㗎好靚呀 有冇巴絲知道邊到有？
Btw 多謝咁多位空中服務員

代post

咁少機師

好靚的空姐.

寫得好好，睇得出樓主好有心機寫
提外話，點解識親啲空姐都咁鍾意搵紀律部隊男朋友？

利申：好想搵空姐做女友

邊位同事咁好墨水
726機場見！

肯唔肯罷工先

奧匈精兵混入左人群啦
咁多大隻鬼佬

✈️✈️✈️

我愛KA空姐

空姐空少

認錯人啦掛隻公仔係有個呀姐同事整
好多同事都有架 同埋我唔會帶出街的

因為大家都返shift
方便各自搵食

我想識螺絲批佬呀

信我,聽日去大把

加油，港女，唔好輸俾台妹

J左張卡 J埋右

7點先喺荃灣做完野

多謝你地! 推!

好想要空姐黑絲

機場見啦靚女

溝仔都唔好溝黑警

不在沉默中爆發
便在沉默中滅亡
I hope someday you’ll join us !!

《緊急》堅持人強馬壯 新加聯署齊推
麻煩大家推呢2個post上熱門同時將消息散開各處
🥳7.26 香港國際機場集會

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🎆香港🎆時代革命🎆爭取五大訴求🎆
📢1. 全面撤回送中條例
📢2. 撤銷6.12暴動定性
📢3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
📢4. 全面實行雙普選
📢5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

睇到最底 內容包括：「運動時間」 「聯署」 《會加入新聯署 記得去簽》 白宮需要係電郵內確認先叫完成 就得係電郵㩒連結 唔好懶 所有活動必須同時進行

[721]有手足頭部中槍危殆 吐血不止

大穫到咁無外國人知? 我要將７２１上環最恐怖１分鐘半片段流出到國際 !!!!

蘋果A2: 7.21遊行後爆衝突 千警上環亂彈清場

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

1. 有義士腳部中槍

2. 有記者直接被催淚彈打中

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

所以希望大家幫手
1. 了解並更新上述受傷人士最新狀況
2. 找出更多未知義士受傷的資訊及片段
3. 廣傳讓更多人關注上環事發經過及受傷

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
持續不合作運動「兄弟爬山，各自努力」
- 18區連儂場
- 沙田新城市廣場

🥳7.26 香港國際機場集會

🥳7.27 元朗反恐襲 - 踢走鄉黑大遊行

😎建議遊行提早於😎上午十時至中午十二時期間開始😎以確保安全😎男女老幼齊反恐

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🥳8.4 將軍澳反送中大遊行

🥳8.4 港島西大遊行

請各位努力推po以提出遊行時間修訂
已取消或延期:

兩條戰線同樣重要 但係請各位心水清
任何一方都不能忽視 以防誤中港共圈套
亦避免被各方妖孽分散注意力 必須將火力對準政權
政府務必回應五大訴求

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕
🎊 On July 23, 2019：

🧐🧐【元朗黑夜連登獨立調查委員會】🧐🧐
🎊 On July 23, 2019：

🤬🤬要求馬會撤銷何君堯會藉🤬🤬
🎊 On July 23, 2019：

😡😡投訴李漢民有違法公職人員行為失當😡😡
🎊 On July 23, 2019：
Email : csbcomp@csb.gov.hk

🙏🙏所有香港大學學生、舊生以及職員參與聯署，要求香港大學校長張翔履行社會使命。🙏🙏

🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳
🎊 On July 21, 2019：

🥰🤩[遍地攬炒] 一人一信幫何君堯律師世世代代享受大灣區榮耀🥰🤩😁內含教學😁

🎊 On July 21, 2019：人道支援聯署

😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡
銀行商店拉閘「靜過十號波」
指揮官拍膊與黑幫論形勢
大狀：必須獨立調查
警遲到場：睇唔到錶
999無人聽 市民向消防求救
「飛天南」蘇醒 稱被打無傷痕
林鄭重國徽輕視港人安危
記者叫特首「講返句人話」
王志民自誇中聯辦巍然不動
建制派反指示威者「挑機」
總商會轉軚促撤法：失職官員須問責
何君堯飯局 惡煞食飽打人
百人毀議辦 轟何勾結黑幫
被指撬閘 元朗區會副主席辯稱勸交
賴上環清場 盧偉聰：調配人手需時
元朗黑夜 還原白色恐襲8小時
休班紀律部隊自發趕到救人
搵仔媽媽︰警無資格𢭃人工
少年痛哭元朗沉淪
眾志成員遇襲傷頭
林卓廷轟建制無恥
青年護花慘遭狂鞭
柳俊江義載變血人
居民攜衫救人被毆
三區讓路 7.27「光復元朗」
巿民港鐵內受傷可索償
遇襲記者︰好似屍殺列車
不滿警黑合作 民政局職員疑罷工
國際將香港新疆相提並論
台灣不再信一國兩制謊言
警再開槍射頭 示威者重創
記者遭速龍舉槍棍指嚇
濃煙下槍聲四起 示威者變活靶
警不作為 黑幫肆虐元、屯、荃 變死城

唔講「飛雞」一日咁大把

See u tmr!!!!!!!

收工機場行過
726 聽日 13:00見

同埋聽聞有d同事會搞下同紀律部隊既聯誼活動

726 不見不散！

原來連登咁多靚女

身為一個機場嘅太古士巴拿佬
真係想講聲好對唔住26號不能出席
因為真係想要好好唔抖一日
27號要出盡力鬼參觀元朗
希望咁多位航空界嘅朋友一齊加油

咁

冇得再鬧飛雞

文筆幾好
最尾果句屈機

扯扯地

D指甲 正到

請空姐空少出示委任證！

咦貼唔到

====
聽日香港機場 最大型既航空界集會上線啦！
機場見

飛機上嘅安全 同 香港嘅安全 有你幫手守護
香港人好幸福呀

朋友無帳號
幫佢post先
btw 726見

問左同事
買架

利申：自購非廣告 中立非老闆

未計返工食crew meal個班
星期五六去lkf玩都見唔少空姐

聽日見❤️

仲有我哋！
——————————————
[遍地開花] 貿發局100+員工：香港加油

同我print出嚟

日本啲新聞有啲係用香港政府立場

我欲承風而起，不計千山萬水，只為自由之故，願君亦如是。
中文真係好有意景
只為自由之故！！

雖然我哋圈子細 但大部分同事有時間都會出去發夢
每班機遇到日本妹問起都會盡力解釋我哋香港人爭取緊啲咩
有時會覺得對牛彈琴 但係起碼佢哋會答我香港同大陸係有分別
雖然聽日未能同行 但心與大家同在

726 和你飛

國賓 fat checked